
                      La criticas dicen cosas de la pelicula y prácticamente todas malas.En cambio,yo ya vi la película y me parece diferente,nueva y sorprendente.Es verdad que al principio es algo rara pero después todo lo entiendes y te quedas con ganas de más. Tenga ganas de la liga de la justicia y de ver a tantos actores buenos juntos en esa película.
        
            